Вариант 1

склонировать пакет в папку packages

добавить строки в composer.json проекта в блок autoload.psr-4

"Antonankilov\\Channel\\": "packages/channel/src"

добавить Antonankilov\Channel\ChannelServiceProvider::class, в config/app.php


Добавление канала пользователю

POST /channels

Параметры

id | int | channel id

Ответ успешный ответ 200 статус


Метод получения каналов пользователя

GET /channels

